{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 MJ 운영 정책"
    },
    "text": "18:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は予約のお知らせに記載されております。 宿泊料金は基準人数によって異なりますが、特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックイン後は客室ごとに様々な特典を受けることができます。 客室には空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ネットフリックスなどが設置されています。 また、毎日消毒が行われ、建物内に15台の駐車場と外部にある20台の駐車施設、そしてMJ専用駐車場があります。 また、セルフチェックインキオスクが設置されていて便利にチェックインすることができ、ビジネスルームにはワールプールと最新型全身マッサージチェアがあります。 客室には3Dテレビとエコ暖房システムがあり、お客様が希望する室内温度を調節することができます。 また、無人自動販売機が完備されており、ホテルのドアロックシステムはカードキーで運営されています。 フロントでは、ハンバーガーや食パン、卵などを提供し、カップラーメンも用意しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00になります。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの案内は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なりますが、特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報は随時変更される場合があります。この変更による不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後、客室で特典は受けられますか？",
            "answer": "はい、チェックイン後は各客室ごとに様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機、スタイラー、マッサージチェア、ネットフリックスなどが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、建物内に15台の駐車場と外部にある20台の駐車施設、そしてMJ専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインキオスクはありますか？",
            "answer": "はい、セルフチェックインキオスクが設置されていますので便利にチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ビジネスルームにはワールプールと最新型全身マッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビと暖房システムがありますか？",
            "answer": "客室には3Dテレビとエコ暖房システムがあります。お客様が希望する室内温度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのドアロックシステムはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルのドアロックシステムはカードキーで運営されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されている食事は何ですか？",
            "answer": "フロントではハンバーガーや食パン、卵などを提供しており、カップラーメンも用意しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 689
    }
}